呢張gif點黎？00後產物？

好似三小俠

咩撚野黎

你先係00後

Sor囉 未玩過

有個會員成日po呢張gif

似月亮騎士裝
btw都似跑on9